[起底、狙擊]肥醜毒撚吳文謙年宵賣老翻

是咁的

之前有巴打開post 屌鳩有城大學生喺維園賣翻版zookeeper攬枕

上年賣過，今年食過番尋味

kitteretsu表示相關產品未經授權

海關話難以執法，咁我地唯有同時私了

全名: 吳文謙
學校:天水圍循道衛理中學
大學:city science

好靚仔

一人一信

Office.President@cityu.edu.hk

香港城市大學校長郭位教授道鑒：

理學院學生吳文謙投訴事宜

素仰 貴校教研成就斐然、校友人才輩出，唯最近傳出懷疑有 貴校學生吳文謙仿製版權作品並於年宵市場售賣圖利，事情於互聯網廣傳熱議，故特奉函報備明細並表達關注。

事情大要為吳同學涉製作電玩「動物管理員」內角色形象之攬枕，並於維多利亞公園年宵197號檔位販售。事主更於網上作招徠，並宣稱有關產品屬自行設計。

挪用他人品牌及設計圖利，屬違法亂紀，不符合普世道德規範，視知識產權如無物。城大一直強調學術剽竊之嚴重性，豈料竟有學生學不以致用，於現實社會做出此等行為，情況令人擔憂。

本人誠希 貴校查明事件，並加強尊重創作和知識產權的教育，以防同類事情再度發生。隨函奉上相關截圖，以供省覽。耑此布達，敬候示覆。恭請
道安

關注事情的市民 xxx敬上

肥到我以為張相拉闊

好奇問句 依家對事定對人

sor睇到張大頭引唔住笑左

both

咁宣傳自己個fb page嘅意義又係咩

跟進狙擊、多個途徑收料

我都係。。好撚柒。。。標題同相match

我無行維園 有無巴絲有記低全部有侵犯版權既鋪頭號碼同名 等我可以打個電話去舉報

好奇問，個年宵得佢一個搞？
點解只係針對佢？
Btw 好靚仔

剛好啱啱有巴打透過page爆料畀我

推到班仆街仔仆街

我覺得狙擊佢翻版咪翻版
拎人地外表黎講真係有d無謂

利申：賣翻版死全家

agger

唔係咩叫針對啊

點解淨係狙擊佢一個

狙曬全部老翻狗先啦..見人毒就狙？

中學同學

因為目前淨係搵到佢一個

點解塊面可以大撚到咁，定係張相執過

咁我都係針對佢翻版去做狙擊

屌你老母個MON唔夠闊出唔哂塊面

郭位識唔識睇正體

好撚柒

出英文好d？

無聊

重申: 標題方面令大家誤以為我睇樣狙擊人

請大家重點放返喺事情上

淨係狙擊佢一條友有失公允喎 你睇佢大合照都企咁側就知佢小嘍囉黎

大神一係開過另外一個post?

另一名老翻狗 - 維園164檔賣pokemon

Ivan Wong

之前已經借雨革集資印明信片派發

但上100毛訪問就話自資

證據:

其實淨係起到佢

我原意係再聯絡佢，要佢爆負責人就停止狙擊

聽日整理過先再開

你班友做得d乜？
過完年人地就屌女發財

咁多股東，做幾日生意可以有幾發？

尋日行完 個人覺得今年搞年宵應該發唔到幾多 人流少

然後再繼續狙擊？

肥是原罪

講多啲 同班？